邊度有活紅蟲賣？

上次行魚街都唔見有放出黎 定係要問先有？

要問

紅蟲好嘔心

問左 全部都冇
求釣魚jj答

西環屈地街 魚樂無窮

聽日去睇

推